# Simplified Chinese translation of ClamTk
# Copyright (C) Dave M < dave . nerd @ gmail >, 2004 - 2012
# This file is distributed under the same license as the ClamTk package.
#
# Tao Wei <https://translations.launchpad.net/~weitao1979>, 2004.
# Zhang Miao <mymzhang@gmail.com>, 2009.
# Aron Xu <aronmalache@163.com>, 2008, 2009, 2010.
# 英华 <wantinghard@gmail.com>
# ZhangCheng <skyxxzc@gmail.com>
# Wylmer Wang
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ClamTk 4.42\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-08-26 12:22-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2012-08-27 07:21+0000\n"
"Last-Translator: Wylmer Wang <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-08-31 12:00+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 15890)\n"
"Language: zh_CN\n"

#: clamtk:39
msgid "Unable to create startup directories!"
msgstr "无法创建起始目录！"

#: clamtk:55
msgid "Unable to create graphical interface!"
msgstr "无法创建图形界面！"

#: lib/App.pm:391 lib/Prefs.pm:154
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: lib/App.pm:441
msgid "Scan for viruses..."
msgstr "扫描病毒..."

#: lib/Device.pm:40 lib/GUI.pm:102
msgid "Virus Scanner"
msgstr "病毒扫描器"

#: lib/Device.pm:54 lib/Device.pm:314 lib/Device.pm:316
msgid "CD/DVD"
msgstr "CD/DVD"

#: lib/Device.pm:55 lib/Device.pm:315
msgid "USB device"
msgstr "USB 设备"

#: lib/Device.pm:56 lib/Device.pm:313 lib/Device.pm:317
msgid "Floppy disk"
msgstr "软盘"

#: lib/Device.pm:70
msgid "No devices were found."
msgstr "未找到任何设备。"

#: lib/Device.pm:74
msgid "If you have connected a device, you may need to mount it first."
msgstr "如果您已连接了设备，在执行操作前请挂载它。"

#: lib/Device.pm:86
msgid "Devices available"
msgstr "可用设备"

#: lib/Device.pm:93
msgid "Select a device or press Cancel"
msgstr "选择设备或点击取消"

#: lib/GUI.pm:119
msgid "_Scan"
msgstr "扫描(_S)"

#: lib/GUI.pm:120
msgid "_View"
msgstr "视图(_V)"

#: lib/GUI.pm:121
msgid "_Options"
msgstr "选项(_O)"

#: lib/GUI.pm:122
msgid "_Quarantine"
msgstr "隔离(_Q)"

#: lib/GUI.pm:123
msgid "_Advanced"
msgstr "高级(_A)"

#: lib/GUI.pm:124
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: lib/GUI.pm:129
msgid "A _File"
msgstr "一个文件(_F)"

#: lib/GUI.pm:135
msgid "Home (_Quick)"
msgstr "主目录(快速)(_Q)"

#: lib/GUI.pm:141
msgid "Home (Recursive)"
msgstr "主目录(递归)"

#: lib/GUI.pm:147
msgid "A _Directory"
msgstr "一个目录(_D)"

#: lib/GUI.pm:153
msgid "_Recursive Scan"
msgstr "递归扫描(_R)"

#: lib/GUI.pm:159
msgid "A Device"
msgstr "设备"

#: lib/GUI.pm:165
msgid "E_xit"
msgstr "退出(_X)"

#: lib/GUI.pm:173
msgid "_History"
msgstr "历史(_H)"

#: lib/GUI.pm:179
msgid "_Last Scan Information"
msgstr "最后扫描的信息(_L)"

#: lib/GUI.pm:185
msgid "Clear _Output"
msgstr "清空输出(_O)"

#: lib/GUI.pm:193
msgid "_Status"
msgstr "状态(_S)"

#: lib/GUI.pm:199
msgid "_Maintenance"
msgstr "维护(_M)"

#: lib/GUI.pm:205
msgid "_Empty Quarantine Folder"
msgstr "清空隔离文件夹(_E)"

#: lib/GUI.pm:213
msgid "_Check for updates"
msgstr "检查更新(_C)"

#: lib/GUI.pm:219
msgid "_About"
msgstr "关于(_A)"

#: lib/GUI.pm:227
msgid "_Scheduler"
msgstr "计划扫描(_S)"

#: lib/GUI.pm:233
msgid "Rerun antivirus setup _wizard"
msgstr "重新运行杀毒设置向导(_W)"

#: lib/GUI.pm:240 lib/GUI.pm:351 lib/GUI.pm:1795
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: lib/GUI.pm:246 lib/Submit.pm:59
msgid "Submit a file for analysis"
msgstr "提交文件以供分析"

#: lib/GUI.pm:330
msgid "Home"
msgstr "主目录"

#: lib/GUI.pm:333
msgid "Scan your home directory"
msgstr "扫描您的主目录"

#: lib/GUI.pm:341 lib/GUI.pm:1616
msgid "History"
msgstr "历史"

#: lib/GUI.pm:343
msgid "View your previous scans"
msgstr "察看您上一次的扫描"

#: lib/GUI.pm:353
msgid "Set or view your preferences"
msgstr "设置或察看您的首选项"

#: lib/GUI.pm:361
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: lib/GUI.pm:363
msgid "Exit this program"
msgstr "退出此程序"

#: lib/GUI.pm:382
msgid "GUI version"
msgstr "GUI 版本"

#: lib/GUI.pm:387 lib/GUI.pm:669 lib/GUI.pm:733
msgid "The GUI version is up-to-date"
msgstr "图形界面版本是最新的"

#: lib/GUI.pm:395
msgid "Antivirus definitions"
msgstr "杀毒定义文件"

#: lib/GUI.pm:396 lib/GUI.pm:408 lib/GUI.pm:717
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: lib/GUI.pm:399 lib/GUI.pm:714
msgid "The antivirus definitions are up-to-date"
msgstr "杀毒定义库是最新的"

#: lib/GUI.pm:407
msgid "Antivirus engine"
msgstr "杀毒引擎"

#: lib/GUI.pm:412
msgid "Indicates the version of the antivirus engine"
msgstr "指示杀毒引擎的版本"

#: lib/GUI.pm:459 lib/GUI.pm:970
msgid "Stop scanning now"
msgstr "立即停止扫描"

#: lib/GUI.pm:497 lib/GUI.pm:1201
msgid "Files Scanned: "
msgstr "已扫描文件： "

#: lib/GUI.pm:500 lib/GUI.pm:1202
msgid "Threats Found: "
msgstr "发现威胁： "

#: lib/GUI.pm:511 lib/GUI.pm:518 lib/GUI.pm:525
msgid "Drag and drop"
msgstr "拖放"

#: lib/GUI.pm:565 lib/GUI.pm:901
msgid "Could not scan (permissions)"
msgstr "无法扫描，请检查权限。"

#: lib/GUI.pm:566 lib/GUI.pm:574 lib/GUI.pm:903 lib/GUI.pm:1156
msgid "None"
msgstr "无"

#: lib/GUI.pm:573
msgid "Directory excluded from scan"
msgstr "排除路径"

#: lib/GUI.pm:665 lib/GUI.pm:729
msgid "Unable to check"
msgstr "无法检查"

#: lib/GUI.pm:673 lib/GUI.pm:737 lib/Update.pm:235
msgid "A newer version is available"
msgstr "有可用的新版本"

#: lib/GUI.pm:699
msgid "None found"
msgstr "未找到"

#: lib/GUI.pm:707
msgid "Outdated"
msgstr "过期"

#: lib/GUI.pm:709
msgid "The antivirus signatures are out-of-date"
msgstr "病毒库已过期"

#: lib/GUI.pm:712 lib/Update.pm:234 lib/Update.pm:236
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: lib/GUI.pm:837 lib/Submit.pm:122 lib/Submit.pm:254
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: lib/GUI.pm:839
msgid "Select a Directory (directory scan)"
msgstr "选择一个目录(目录扫描)"

#: lib/GUI.pm:841
msgid "Select a Directory (recursive scan)"
msgstr "选择一个目录(递归扫描)"

#: lib/GUI.pm:902
msgid "Will not scan that directory"
msgstr "将不扫描该目录"

#: lib/GUI.pm:1111
#, perl-format
msgid "Scanning %s..."
msgstr "正在扫描 %s..."

#: lib/GUI.pm:1163 lib/GUI.pm:1291
#, perl-format
msgid "<b>Threats Found: %d</b>"
msgstr "<b>发现威胁: %d</b>"

#: lib/GUI.pm:1165
#, perl-format
msgid "Threats Found: %d"
msgstr "发现威胁: %d"

#: lib/GUI.pm:1216 lib/GUI.pm:1288
#, perl-format
msgid "Files Scanned: %d"
msgstr "已扫描文件：%d"

#: lib/GUI.pm:1226
msgid "Close window"
msgstr "关闭窗口"

#: lib/GUI.pm:1231
msgid "No files were scanned."
msgstr "未扫描文件。"

#: lib/GUI.pm:1270
#, perl-format
msgid "ClamAV Signatures: %d\n"
msgstr "ClamAV 病毒库：%d\n"

#: lib/GUI.pm:1271
msgid "Directories Scanned:\n"
msgstr "已扫描目录：\n"

#: lib/GUI.pm:1275
#, perl-format
msgid ""
"\n"
"Found %d possible %s (%d %s scanned).\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"发现 %d 可能为 %s(%d %s 已扫描)。\n"
"\n"

#: lib/GUI.pm:1277
msgid "threat"
msgstr "威胁"

#: lib/GUI.pm:1277
msgid "threats"
msgstr "威胁"

#: lib/GUI.pm:1279
msgid "file"
msgstr "文件"

#: lib/GUI.pm:1279
msgid "files"
msgstr "文件"

#: lib/GUI.pm:1282
msgid "Could not write to logfile. Check permissions."
msgstr "无法写入日志文件，请检查权限。"

#: lib/GUI.pm:1287
#, perl-format
msgid "Scanning complete (%d signatures)"
msgstr "扫描完成(病毒库容量：%d)"

#: lib/GUI.pm:1301
msgid "No threats found.\n"
msgstr "未发现威胁。\n"

#: lib/GUI.pm:1359 lib/Results.pm:224
msgid "Quarantine"
msgstr "隔离"

#: lib/GUI.pm:1372 lib/Results.pm:69
msgid "File"
msgstr "文件"

#: lib/GUI.pm:1381
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: lib/GUI.pm:1467 lib/GUI.pm:1510
msgid "Operation failed."
msgstr "操作失败。"

#: lib/GUI.pm:1478
#, perl-format
msgid "Restored as %s."
msgstr "恢复为 %s。"

#: lib/GUI.pm:1525
msgid "No virus directory available."
msgstr "没有可用的病毒文件夹。"

#: lib/GUI.pm:1531 lib/GUI.pm:1568
msgid "Unable to open the virus directory."
msgstr "无法打开病毒目录。"

#: lib/GUI.pm:1539
msgid "No items currently quarantined."
msgstr "目前无被隔离项。"

#: lib/GUI.pm:1541
#, perl-format
msgid "%d item(s) currently quarantined."
msgstr "目前有 %d 项被隔离。"

#: lib/GUI.pm:1551
msgid "There is no quarantine directory to empty."
msgstr "没有要清空的隔离文件夹。"

#: lib/GUI.pm:1554
msgid "Really delete all quarantined files?"
msgstr "真的要删除全部已隔离的文件？"

#: lib/GUI.pm:1575
msgid "There are no quarantined items to delete."
msgstr "没有需删除的隔离项。"

#: lib/GUI.pm:1588
#, perl-format
msgid "Removed %d item(s)."
msgstr "成功移除 %d 项。"

#: lib/GUI.pm:1601
msgid "Scanning History"
msgstr "扫描历史"

#: lib/GUI.pm:1650
msgid "View"
msgstr "视图"

#: lib/GUI.pm:1709
#, perl-format
msgid "Unable to delete %s!"
msgstr "无法删除 %s！"

#: lib/GUI.pm:1732
#, perl-format
msgid "Viewing %s"
msgstr "查看 %s"

#: lib/GUI.pm:1745
#, perl-format
msgid "Problems opening %s..."
msgstr "打开 %s 出错..."

#: lib/GUI.pm:1755
#, perl-format
msgid "Unable to close FILE %s! %s\n"
msgstr "无法关闭文件 %s！ %s\n"

#: lib/GUI.pm:1813
msgid "Scanning"
msgstr "扫描"

#: lib/GUI.pm:1816
msgid "Scan hidden files"
msgstr "扫描隐藏文件"

#: lib/GUI.pm:1818
msgid "Scan files beginning with a dot (.*)"
msgstr "扫描以点(.*)开始的文件"

#: lib/GUI.pm:1829
msgid "Scan directories recursively"
msgstr "递归扫描目录"

#: lib/GUI.pm:1831
msgid "Scan all files and directories within a directory"
msgstr "扫描一个目录内的全部文件和子目录"

#: lib/GUI.pm:1842
msgid "Scan for Potentially Unwanted Applications (PUA)"
msgstr "扫描潜在的有害应用程序(PUA)"

#: lib/GUI.pm:1844
msgid "Detect packed binaries, password recovery tools, and more"
msgstr "检测加壳二进制文件、密码恢复工具等"

#: lib/GUI.pm:1856
msgid "Scan files larger than 20 MB"
msgstr "扫描大于 20 MB 的文件"

#: lib/GUI.pm:1858
msgid "Scan large files which are typically not examined"
msgstr "扫描通常被排除的大型文件"

#: lib/GUI.pm:1872
msgid "Scan samba-related directories"
msgstr "扫描 samba 相关目录"

#: lib/GUI.pm:1875
#, perl-format
msgid "Scan samba-related directories %s"
msgstr "扫描 smaba 相关目录 %s"

#: lib/GUI.pm:1888
msgid "Startup"
msgstr "启动"

#: lib/GUI.pm:1891
msgid "Check for GUI updates"
msgstr "检查 GUI 更新"

#: lib/GUI.pm:1902
msgid "Remove duplicate signature databases"
msgstr "移除重复的签名数据库"

#: lib/GUI.pm:1916
msgid "Whitelist"
msgstr "白名单"

#: lib/GUI.pm:1927
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: lib/GUI.pm:1941
msgid "Select a Directory"
msgstr "选择目录"

#: lib/GUI.pm:2013
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: lib/GUI.pm:2017
msgid "No Proxy"
msgstr "无代理"

#: lib/GUI.pm:2023
msgid "Environment settings"
msgstr "环境设置"

#: lib/GUI.pm:2029
msgid "Set manually"
msgstr "手工设置"

#: lib/GUI.pm:2036
msgid "IP address or host:"
msgstr "IP 地址或主机名："

#: lib/GUI.pm:2053
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: lib/GUI.pm:2289
#, perl-format
msgid "Date of your last scan: %s"
msgstr "您最后扫描的日期：%s"

#: lib/GUI.pm:2294
#, perl-format
msgid "Date of last known threat: %s"
msgstr "已知最后一次威胁时间：%s"

#: lib/GUI.pm:2315 lib/Submit.pm:328
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: lib/GUI.pm:2353
msgid "ClamTk is a GUI front-end for the ClamAV antivirus using gtk2-perl."
msgstr "ClamTK 是 ClamAV 反病毒软件的 gtk2-perl 图形化前端程序。"

#: lib/GUI.pm:2357
msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it\n"
"and/or modify it under the terms of either:\n"
"\n"
"a) the GNU General Public License as published by\n"
"the Free Software Foundation; either version 1, or\n"
"(at your option) any later version, or\n"
"\n"
"b) the 'Artistic License'.\n"
"\n"
msgstr ""
"本程序为自由软件；您可以在遵守以下条款的情况下\n"
"重新发布和/或修改它：\n"
"\n"
"a) GNU 通用公共许可证，由自由软件基金会发布；\n"
"可以是第 1 版或任何更新的版本。或者\n"
"\n"
"b) “艺术授权(Artistic License)”。\n"
"\n"

#: lib/Results.pm:47 lib/Results.pm:51
msgid "Scanning Results"
msgstr "扫描结果"

#: lib/Results.pm:59
msgid "Possible threats have been found."
msgstr "发现潜在威胁。"

#: lib/Results.pm:70 lib/Schedule.pm:191 lib/Update.pm:60
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: lib/Results.pm:71
msgid "Action Taken"
msgstr "选择动作"

#: lib/Results.pm:134
msgid "Quarantine this file"
msgstr "隔离此文件"

#: lib/Results.pm:153
msgid "Delete this file"
msgstr "删除此文件"

#: lib/Results.pm:179
msgid "Save As..."
msgstr "另存为..."

#: lib/Results.pm:192
msgid "Could not save that file."
msgstr "无法保存文件。"

#: lib/Results.pm:195 lib/Results.pm:330
msgid "Moved"
msgstr "已移动"

#: lib/Results.pm:198
msgid "File saved."
msgstr "保存文件成功。"

#: lib/Results.pm:288 lib/Results.pm:304
#, perl-format
msgid "File has been moved or deleted already."
msgstr "文件已被移动或删除。"

#: lib/Results.pm:293
msgid "File has been quarantined."
msgstr "文件已隔离。"

#: lib/Results.pm:295
#, perl-format
msgid "<b>Quarantined</b>"
msgstr "<b>已隔离</b>"

#: lib/Results.pm:298
msgid "File could not be quarantined."
msgstr "文件未被隔离。"

#: lib/Results.pm:308
msgid "Really delete this file?"
msgstr "您确实要删除此文件么？"

#: lib/Results.pm:320
msgid "File has been deleted."
msgstr "删除文件成功。"

#: lib/Results.pm:322
#, perl-format
msgid "<b>Deleted</b>"
msgstr "<b>已删除</b>"

#: lib/Results.pm:325
msgid "File could not be deleted."
msgstr "无法删除文件。"

#: lib/Results.pm:374
msgid "Quarantine directory does not exist."
msgstr "隔离目录不存在。"

#: lib/Schedule.pm:50
msgid "Schedule"
msgstr "计划扫描"

#: lib/Schedule.pm:61
msgid "Scan options"
msgstr "扫描选项"

#: lib/Schedule.pm:71
msgid "Scan my ... "
msgstr "扫描对象 "

#: lib/Schedule.pm:77
msgid "Home (recommended)"
msgstr "主目录(推荐)"

#: lib/Schedule.pm:83
msgid ""
"This option will scan your home directory. This is the recommended option."
msgstr "此选项将扫描您的主目录。 这是建议的选项。"

#: lib/Schedule.pm:85
msgid "entire computer"
msgstr "整个计算机"

#: lib/Schedule.pm:90
msgid ""
"This option will scan your entire computer but will exclude the /proc, /sys "
"and /dev directories."
msgstr "此选项将扫描您的整个计算机，但将排除 /proc、/sys 和 /dev 目录。"

#: lib/Schedule.pm:95
msgid "at this time ... "
msgstr "扫描时间 "

#: lib/Schedule.pm:103 lib/Schedule.pm:157
msgid "Set the hour using a 24 hour clock."
msgstr "使用 24 小时制设定扫描时间。"

#: lib/Schedule.pm:104 lib/Schedule.pm:158
msgid "Hour"
msgstr "点"

#: lib/Schedule.pm:111 lib/Schedule.pm:164
msgid "Minute"
msgstr "分"

#: lib/Schedule.pm:116
msgid "Scan my whitelisted directories"
msgstr "扫描白名单内的目录"

#: lib/Schedule.pm:140 lib/Update.pm:512 lib/Update.pm:550
msgid "Antivirus signature options"
msgstr "病毒库选项"

#: lib/Schedule.pm:149
msgid "Select a time to update your signatures."
msgstr "选择升级您的病毒库的时间"

#: lib/Schedule.pm:200 lib/Schedule.pm:266
msgid "A daily scan is scheduled."
msgstr "已添加每日计划病毒库更新。"

#: lib/Schedule.pm:205 lib/Schedule.pm:309
msgid "A daily definitions update is scheduled."
msgstr "已添加每日计划病毒库更新。"

#: lib/Schedule.pm:300
msgid "A daily scan is not scheduled."
msgstr "没有添加每日计划扫描。"

#: lib/Schedule.pm:314
msgid "A daily definitions update is not scheduled."
msgstr "没有添加每日计划病毒库更新。"

#: lib/Submit.pm:82
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: lib/Submit.pm:100
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: lib/Submit.pm:118
msgid "No file selected"
msgstr "未选择文件"

#: lib/Submit.pm:157
msgid "The attached file is"
msgstr "附加的文件为："

#: lib/Submit.pm:163
msgid "New malware"
msgstr "新恶意软件"

#: lib/Submit.pm:166
msgid "A false positive"
msgstr "一次误报"

#: lib/Submit.pm:171 lib/Update.pm:58
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: lib/Submit.pm:233 lib/Submit.pm:409
msgid "Please do not submit more than two files per day."
msgstr "请不要在一天内提交两个以上的文件。"

#: lib/Submit.pm:277
msgid "You are about to submit a file for analysis."
msgstr "您将提交一个供分析的文件。"

#: lib/Submit.pm:280
msgid "Press OK to continue, or Cancel to go back."
msgstr "按“确定”继续，或者按“取消”返回。"

#: lib/Submit.pm:369
msgid "The submission was successful!"
msgstr "提交成功！"

#: lib/Submit.pm:372
msgid "The file you submitted is already recognized"
msgstr "您所提交的文件已被确认"

#: lib/Submit.pm:382
msgid "Unable to complete the submission. Please try again later."
msgstr "无法完成提交。请稍后重试。"

#: lib/Submit.pm:403
msgid "With this form, you can:"
msgstr "通过这个表单，您可以："

#: lib/Submit.pm:404
msgid "Report new viruses which are not detected"
msgstr "上报尚未检测到的新病毒"

#: lib/Submit.pm:406
msgid "Report clean files which are incorrectly detected"
msgstr "报告误报的正常文件。"

#: lib/Submit.pm:432
msgid "Indicates a required field"
msgstr "表示必填字段"

#: lib/Update.pm:39 lib/Update.pm:131
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: lib/Update.pm:57
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: lib/Update.pm:59
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: lib/Update.pm:69
msgid "You must be root to enable this."
msgstr "您必须以 root 权限启用它。"

#: lib/Update.pm:87 lib/Update.pm:221
msgid "Signature updates"
msgstr "病毒库更新"

#: lib/Update.pm:88
msgid "Check for antivirus signature updates"
msgstr "检查病毒库更新"

#: lib/Update.pm:89 lib/Update.pm:99 lib/Update.pm:118 lib/Update.pm:119
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: lib/Update.pm:97 lib/Update.pm:230
msgid "GUI updates"
msgstr "图形界面更新"

#: lib/Update.pm:98
msgid "Check for updates to the graphical interface"
msgstr "检查图形界面的更新"

#: lib/Update.pm:159
msgid ""
"It is recommended you do not run this application as root.\n"
"Please see http://clamtk.sf.net/faq.html."
msgstr ""
"推荐您以非 root 用户运行此程序。\n"
"详情请见 http://clamtk.sf.net/faq.html"

#: lib/Update.pm:222 lib/Update.pm:231
msgid "Checking..."
msgstr "正在检查..."

#: lib/Update.pm:225 lib/Update.pm:352
msgid "Update failed"
msgstr "更新失败"

#: lib/Update.pm:226
msgid "Signatures are current"
msgstr "病毒库已是最新"

#: lib/Update.pm:227
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: lib/Update.pm:237 lib/Update.pm:238
msgid "Check failed"
msgstr "检查失败"

#: lib/Update.pm:314
msgid "Trying to connect..."
msgstr "尝试连接..."

#: lib/Update.pm:319
msgid "Downloading updates..."
msgstr "正在下载更新..."

#: lib/Update.pm:324
msgid "Cannot connect..."
msgstr "无法连接..."

#: lib/Update.pm:329
msgid "Daily signatures have been updated"
msgstr "每日签名更新完成"

#: lib/Update.pm:342
msgid "Checking main virus database version"
msgstr "检查主病毒库版本"

#: lib/Update.pm:347
msgid "Main virus database is current"
msgstr "主病毒库版本已为最新"

#: lib/Update.pm:456
msgid "Please choose how you will update your antivirus signatures."
msgstr "请选择如何更新您的病毒库。"

#: lib/Update.pm:459
msgid "If you would like to update the signatures yourself, choose Manual."
msgstr "如果您想自己更新病毒库，选择“手动”。"

#: lib/Update.pm:464
msgid "If your computer automatically receives updates, choose Automatic."
msgstr "如果想自动接收更新，选择“自动”。"

#: lib/Update.pm:480
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: lib/Update.pm:491
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: lib/Update.pm:545
msgid "Your preferences were saved."
msgstr "您的首选项已保存。"
